孫興民岩岩offside 個球靚撚到

可惜offside